男子稱受感召闖特首粉嶺別墅 醫生建議判醫院令

【男子稱受感召闖粉嶺別墅 醫生建議判醫院令】

報稱從事資訊科技業的31歲男子，兩個月來連番闖入上水古洞行政長官粉嶺別墅，被捕後更聲稱受到耶和華感召而來。他共被控兩項侵入由公職人員或公共機關管轄的財產罪、一項阻差辦公及一項盜竊罪，案件今（4日）在粉嶺法院再訊，他繼續毋須答辯。法庭早前為被告索取精神科醫生報告，醫生建議他接受醫院令，裁判官遂押後案件至9月1日再訊，讓控方索取法律意見，期間被告須繼續還押小欖精神病治療中心。

辯方透露，報告顯示被告蔡忠文的情況，與藥物及他的不良習慣有關，建議他接受3個月醫院令。此外，辯方又為被告申請以現金及人事共2.5萬港元擔保，惟遭法庭拒絕。

source: 東網唔貼link

[突發] 男子三輪車闖粉嶺特首別墅

回帶：

受感召入別墅就要入院咁受感召做特首嗰個就繼續做特首

手足？

林鄭都話天堂留左位比佢啦佢係咪應該都要去小攬

屌你老母港共政府亂判人入院精神逼害人
我就快炸撚左哂d警署佢

真勇武

可能係思覺失調呢

上帝叫我參選

你Highlight錯咗：

報稱從事資訊科技業的31歲男子

舖路暗kill

777啲教友嚟啫

IT